其實裝修係大絕，有無大絕成日都會出，成本高，風險高

火影八門都唔係下下出到死門

優先係中共福建政權優先啦

如果唔係濫用過多，人又係變得麻目和無意義

105大訴求缺一不可

105大訴求缺一不可

有幾大絕

一係唔㩒錢，一㩒就㩒盡佢！！

推

都幾金嫁，俾人捉又刑毀暴動唔駛講

唔好下下都話裝修

無錯，以理服人加武力手段先有加乘效果

就算唔係大招都要比人維修入貨

打死物都叫大招？
四個月都仲咁多左膠

呢個post都叫阻，你諗清楚

砌好再黎